TB，似TB的直男，偽娘，基佬1仔點排？

打和啦super

樓主老母>>>>all

你係似TB嘅gay lo

偽娘》all